在此立誓 無論apple下一部手機出成點，我都會買

出左之後找數

我依加用緊6s，真係頂唔撚緊，冇左尿袋生存唔到，極快無電

se 2 都換？

一樣 仲要得64gb

who fucking cares?

去apple換電先600

仲用緊6

我一年前已經頂唔順換左次

我唔信佢淨係出se2

我覺得64夠用喎

228喎..

換電就會返生, 又可以用多2年

一年前換左，返生左幾個月就打回原形

6s 11.3 & 11.4長期暖手

無人想知你換唔換機

我又冇依個問題

之前裝過11.4beta 5,6 直頭辣手, 要手動close哂d apps先至唔熱

等緊下一代iphone x

放監？

情況同我一樣，基本上半日可以10%...

咁耐.....我正常咁用 冇打機 淨係睇下小說，今朝8點3出門100% 開左低電量，依加得返6%

去換電啦
換完6s 仲屈九成安仔機